想買人壽

24歲 岩岩出黎做野 想買份人壽 咩都唔識 可以點入手好

撚狗

留tg 啦

同問，純消費型人壽係咪無sales會睬我，自己上網禁好過？

24先岩岩出黎做野?剛剛出冊

唔好再聽連登仔講買純人壽，供唔斷。
純人壽每年加價，去到你五六十歲就會好貴，供又唔係，唔供又倒錢落海。
加上，純人壽通常只保到75歲，75歲唔死就一蚊都冇。
買份有年期既，即係連登仔最憎既有儲蓄既人壽，供得斷仲要保到100歲。
個分別自己諗。

睇你需要咩嫁姐 買左樓既咪買份純人壽
無買樓既供一份 當儲錢 人壽額細細地

如果你供緊樓驚死左屋企要供埋你果份，當你十年廿年供完層樓的話，短期用途的確純人壽係最抵。

咁後生先買儲蓄人壽危疾

遲幾年結婚有bb
先諗純人壽俾家人多d保障

每月供一百蚊多d 已經有100萬保障

買 2628 = 買咗人壽

佢嘅股價同你嘅生命成正比

60歲層樓供斷仔女大曬，仲買人壽做乜？
你知唔知人壽本身作用？

買人壽然後慢性自殺，有冇得諗

好多人壽過左頭一年自殺都有得賠，唔駛慢性，但教唆人自殺係犯法，所以我唔會咁做

咁佢個「對沖基金」真係有機會俾人「玩」爆

你諗吓，我哋依啲窮命，生存多一日，做多一日奴隸，如果有心打爆佢個 fund，可以好多嘢「玩」

可再詳談

你估下一千個買保險有冇一個好似你咁傻

講得啱，儲蓄係啱啲中年人士